呢個女仔係咪向我示愛 點做好?

初戀啊 我要初戀啊

佢想你咪再騷擾佢

seed

醜 拉

即刻攬住佢
見面插入

佢中意我

U先醜

正經女子

你醉醜

色狗我一拳一件

我係文醜

我怕俾唔到幸福佢
講啲野扮慘 等佢養我

我俾到咪得

此仙女不值得人間擁有
希望佢快啲升天

我想洗眼

不如你先

太靚了

彩：俾我同紋身師好好過生活，拉

無我佢邊有好生活 反之亦然

我真係唔明佢會鍾意你啲乜

我話畀你聽呀 溝女嚟計兩個字架啫——靚仔